留守尖沙咀要小心，黑警10點後會出動

尖沙咀商户同警方一直都有不明文協議
係等大商户關門後前會有大行動，如果提早行動一定會通知大商户。所以留意一下d大舖，特別係d買貴商品嘅，如果員工提早收工，者係差不多有行動。

巴富街有10幾架狗車

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

#香港人加油
#BeWater
#85三罷

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

佢地依家唔會出動住

全部大商户同中央官員都有聯
所以一定要得等人OK咗先可以出動
如果佢ok得，一直會叫員工收工

加連威老幾乎全部收鋪

果面無旗艦店，留意彌敦道廣東道